太阳

豆瓣不扯蛋不生活，记录现场，记录乐队。晒着太阳听着歌真好。真悠闲，真享受，发现自己本来也是个挺白的人，只不过晒黑了。挺长时间没听非金属的东西了，好像脑子里只剩下陈亦迅，张震岳，万能青年旅店还有gala了。听听也好，不知道谁关注了，高珊内小站我也关注了一下儿。午后听下儿，不错。狮子座涅盘么？昨天被绑架去了十三，真是不好意思，拿点儿东西。发现好久不去真是不一样了，没有什么熟悉的朋友，很难描述，气氛也不一样，冷清死气沉沉。玩儿不到一起去，跟一帮小二逼是的特怪异，溶不进去。人也少稀稀零零的。以前一起玩儿的朋友都忙去了，各自的乐队。认识的乐队有几个，但是不爱进去了。我发现我更喜欢吧台耗着。以前有点儿音乐就能燥起来。自己玩儿乐队，考虑东西就多了。现在听得仔细，音质要求也高了。听得越多反而没兴趣了。我想回到〇七年，我要回到〇八年。弹琴，排练，演出。李白的丧嘴，哎…生殖健康老师里头弹琴最好的。关于乐队，我心里有个大概齐了。